
                      Película que la verdad no me ha despertado mucho interés, creo que es muy normalita con una historia que aunque tiene su intriga es simplemente investigar el caso del robo de un examen en un instituto; no hay mucho mas, bueno, está Bruce Willis que hace el personaje de Kid Patrick que es el director del instituto San Donovan. Luego tenemos a Bobby Funke que es Reece Thompson y que es el principal protagonista, es alumno y un novato reportero que busca la verdad de todo lo que ocurre a su alrededor. La historia está en que mientras hay un partido de baloncesto roban los exámenes, así que Funke se dedica a investigar y por supuesto el director está muy cabreado y quiere saber quien han sido el responsable. Con este título ya hemos visto muchas y estoy seguro que veremos más, es un título que da mucho juego y uno espera una historia con más lío, algo político, algo con mas chicha, pero no va por ahí; la cosa es de adolescentes y el instituto, ya te digo que no hay mucha sustancia. Kid Patrick siempre está contando sus batallitas de guerra en el desierto y tiene un carácter agridulce; creo que no es de sus mejores papeles, no luce mucho, cumple con lo suyo pero poco mas. La cinta pasa sin pena ni gloria, toda la trama gira en torno al robo del examen y no tiene mas. Quizás el trabajo de los actores que son los que llevan la historia, es lo que se salva del filme; la música también está bien. Y ya cuando llega el final parece que ha ocurrido algo grande y en realidad todo es ....... jajajajaa.
        
            